屌你地老母金鐘站而家少人到

平日放工時仲逼過而家

出黎呀要人呀

岩岩到左金鐘轉車，好失望

開始多人

要人呀

真係好少人, 唔信嘅人, 即刻出來睇吓 !

未夠呀，出呀

好撚多人